同女仔出街佢唔肯AA 係未己經玩完?

第一次出街我話我比 佢話係未想冇下一次（出街）
之後食過好多唔同野 有平有貴 但係佢點樣都會拎錢出黎夾
上一次出街最似拍拖 食完有行街 睇下手袋 衫 問我靚唔靚果類
總覺得佢同我似朋友多於想發展對象
我是否已經玩完？

AA定唔AA

唔係 女仔AA唔代表玩完
身邊有幾個做人女朋友都AA
仲有機的

知唔知自己講緊乜

自膠
堅持AA

未必無機既 我自己係女仔都AA 唔會想我中意既男仔比晒

女朋友還女朋友
如果朋友階段就點都要aa
我覺得真係當你朋友

AA先正
香港男人真係
自己都覺得比哂先啱,港女就係你地練成

on9 追人果陣扮闊佬
拍咗拖你就知

利申:扮過闊佬

唔想比人屌佢港女又有錯

一人一次都唔制？

FEEL到架嘛
驚咪節日約佢出黎囉
聖誕節果日都單對單出黎都好安全啦下話
不過驚你拖唔到咁耐